有冇人有玩付費app infinite flight ?

其實本人最期待佢會出A350 , 但係遲遲未出場。
不過的確呢個遊戲像真度高，係貴咗D。

超好玩